%\thispagestyle{empty}
%\documentclass{letter}
%\usepackage{xepersian}
%\settextfont{XB Zar}
%\setlatintextfont{XB Zar}













\section{ کار با اوپن‌استریت‌مپ \lr{(OSM)} از مبتدی تا پیشرفته }

\begin{flushleft}
	\small{ هومن مسگری }
\end{flushleft}


%\vspace{1\baselineskip}
 





%\vspace{2\baselineskip}


%{\small  } 

\vspace{3\baselineskip}




{\large سرفصل‌ها: }
       
        
\vspace{1\baselineskip}


\begin{itemize}
\item از کجا شروع کنیم
\item باید و نبایدهای ویرایش
\item انواع ویرایشگرها   
\item اشتباهات متداول    
     
    



\end{itemize}





